恥骨附近成日唔舒服

都睇左一段時間醫生
醫生不停開藥比我
但都無好過好擔心

有無用塊布放係你條腰上面吊住

要你訓係到檢查